匯豐 40蚊係有險可守，邊個想打穿佢，請先 over my dead body ！

是日風向: 放匯豐

我係唔會中圈套ge

你班傻尻以為自己買5仔係穩定投資 事實係衰過係牛熊
牛熊快既一日玩完
你就比隻5仔撚足一世

正股驚閪